老燒+圍稅局經驗：要事先張揚，解釋咗抗爭原因，先進行不合作運動，事後仲要道歉

哩一樣燒生既理論係啱

集中推一個，所有道歉po都上唔到熱門

【緊急】停止互屌 開始補獲 聽日和你飛搞道歉大會 唔好再block阿!!!